c朗而家係咪1.96？

今場好似射左3球定4球
總之就實1.xx
嘻嘻

射門次數= A

新朵 = 1 ÷ (A+48)